iphone睇小說 用咩app好？

近排轉左iphone 用android機個時係用aa小說閱讀器睇 轉iphone迫住用追書神器 但佢書卷先有得再睇 請問咁多位用iphone手機睇書係用咩app睇

用緊多看 不過係強國app